Solucion al ejercicio de programacion de MELI

dentro de la carpeta traceip ejecutar:
docker-compose up

luego...


para el traceip el siguiente endpoint
curl --request POST 'http://localhost:8080/traceip/5.5.5.5'

para las estadisticas el siguiente endpoint
curl --request POST 'http://localhost:8080/traceip/stats'
